# Gestion de projet

Ce dossier contient l'ensemble des fichiers relatifs à la gestion de projet :

1. Le fichier `Risk and Issue Log.xlsx` fourni par Patrick Simon qui sera à mettre à jour continuellement.
2. Un fichier vide `gantt_biomedX.gan` du logiciel [GanttProject](https://www.ganttproject.biz/) qui sera à mettre à jour continuellement avec ce logiciel. **Veuillez renommer ce fichier avec votre numéro de groupe à la fin biomedX** !
3. Un fichier template `status_report_YY_MM_DD.md` adapté du fichier PowerPoint fourni par Patrick Simon qui sera, en général, copié et renommé, chaque semaine, en remplaçant la fin du nom du fichier `YY_MM_DD`, respectivement, par l'année `YY`, le mois `MM` et le jour `DD` (deux chiffres !) de la date de votre "_Status Report_".
4. Un sous-dossier `plans` contenant l'ensemble des _snapshots_ (captures d'écrans/images) de votre _Gantt_ et qui seront reférencés par votre "_Status Report_" correspondant (même nomenclature conseillé que pour le "_Status Report_"). 
